
## Prototipo

![](https://gitlab.com/rocket-seat/nubank/raw/master/nubank.jpg)


<!-- PROJECT SHIELDS -->

[![npm](https://img.shields.io/npm/v/react-native-template-rocketseat-basic.svg?label=npm%20package)](https://www.npmjs.com/package/react-native-template-rocketseat-basic)
[![npm](https://img.shields.io/npm/dt/react-native-template-rocketseat-basic.svg)](https://www.npmjs.com/package/react-native-template-rocketseat-basic)
[![GitHub issues](https://img.shields.io/github/issues-raw/rocketseat/react-native-template-rocketseat-basic.svg)](https://github.com/Rocketseat/react-native-template-rocketseat-basic/issues)
[![GitHub last commit](https://img.shields.io/github/last-commit/rocketseat/react-native-template-rocketseat-basic.svg)](https://github.com/Rocketseat/react-native-template-rocketseat-basic/commits/master)
[![NPM](https://img.shields.io/npm/l/react-native-template-rocketseat-basic.svg)](https://choosealicense.com/licenses/mit)

<!-- PROJECT LOGO -->
<br />
<p align="center">
  <a href="https://rocketseat.com.br">
    <img src="https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/rocketseat-cdn/rocketseat_logo_roxa.png" alt="Logo">
  </a>

  <h3 align="center">Template Rocketseat Basic</h3>
</p>

<!-- TABLE OF CONTENTS -->

## Tabela de Conteúdo

- [Tabela de Conteúdo](#tabela-de-conte%C3%BAdo)
- [Documentação](#documenta%C3%A7%C3%A3o)
- [Contribuição](#contribui%C3%A7%C3%A3o)
- [Licença](#licen%C3%A7a)
- [Contato](#contato)

<!-- ABOUT THE PROJECT -->

## Documentação

Você pode encontrar a documentação completa desse projeto na **[Documentação Oficial](https://docs.rocketseat.dev/react-native-template-basic/introducao)**.

<!-- CONTRIBUTING -->

## Contribuição

Contribuições são o que fazem a comunidade open source um lugar incrível para aprender, inspirar e criar. Qualquer contribuição que você fizer será **muito apreciada**.

1. Faça um Fork do projeto
2. Crie uma Branch para sua Feature (`git checkout -b feature/FeatureIncrivel`)
3. Adicione suas mudanças (`git add .`)
4. Comite suas mudanças (`git commit -m 'Adicionando uma Feature incrível!`)
5. Faça o Push da Branch (`git push origin feature/FeatureIncrivel`)
6. Abra uma Pull Request

<!-- LICENSE -->

## Licença

Distribuído sob a licença MIT. Veja `LICENSE` para mais informações.

<!-- CONTACT -->

## Contato

Rocketseat - [Github](https://github.com/rocketseat) - **oi@rocketseat.com.br**
